同女朋友嗌緊交好撚柒燥你問我答

屌你啲女人可唔可以唔好淨係一味覺得全世界欠撚左佢咁款
一意見不合就喊撚到碌撚又尖叫又盛
講下道理得唔撚得呀

分手啦. 完

鬼叫佢係你條女

唔撚鐘意咪飛咗佢囉

放出嚟遺害人間咩

中出過味

分手啦 咁差性格嘅應該由佢係natural selection 入面消失

貼佢個樣出嚟.
幫你諗諗點算